【做你的樹窿】入黎放低心事同吹水16

有心事歡迎分享
無心事也歡迎分享意見
或者吹下水都得
希望大家融洽相處
1001開新post thanks

請注意有個別會員可能會就住個別人士之學歷、感情上等等嘅事情進行攻擊，敬請留意，可以嘅話盡量無視避免自己傷身

終於推爆上個po

.

你而家當佢普通朋友咁,跟住再慢慢表達你想改過同仲愛佢

叻

又係瑩娘娘~

yeah

yo~~~~

本身我以為今個po會係我

呢排就黎痴線，本身有個7年既女朋友，但近排好似鐘意左另一個人，求屌醒

lm屌你 唔好貪新鮮

屌你 醒未

ikea嘅無糖燕麥餅真係好正

btw
唔通呢d就係7年之癢

··

...?

....!

群體排斥 異類一樣， 只不過可能係行為有點怪， 好似欺凌一樣， 惡性循環

我地比人問候娘親唔通仲要開心歡迎佢?

響佢角度 佢可能只得自己一個人

惡性循環嘅後果

.·.·.

我有精神病，成日兩個自己搶控制權，好累

有冇睇過24個比利？～

有，睇埋比利戰爭

但係有啲野已經發生左，而依家因為工作關係唔可以即時斬到䌫

今日睇咗 overlord

(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

好中肯

點解先
係咪藉口你自己知啦～

( •̥́ ˍ •̀ू )

🚼

ᶘ ᵒᴥᵒᶅ

(๑•̀ω•́๑)

（;￣O￣）

_(:3 」∠ )_

好sexy

唔講，唔理，已經係最大既...

٩(˃̶͈̀௰˂̶͈́)و

( T_T)＼(^-^ )

其實真係唔想講， 來自嗰個po嘅人， 真係要大愛啲， 佢個個頭po 有寫

o(*///▽///*)q

∠( ᐛ 」∠)＿

(´,,•ω•,,)♡

傻妹 分明係痴線嘅 你又同佢認真喎

岩

呢個好cute！

傻妹

現實有人咁叫我我會心都軟埋

點啱法 有冇啲例子睇下? 好少追post唔係好覺

傻豬

係咪我問題成日都搵唔到個post

更得太快？

因為已經有積怨

yes 搞到好耐都冇入黎同你展開激情對話

唔知佢做乜鳩既人黎

因為你叻嘛

同果個咩圓扑扑一樣一早封鎖左佢了

你個po我有lm 但你無理我

油頭肥毒叫呢？～

毒撚先好啊

靚嘅好少少 愛美係人嘅天性 就算對住同性 都想個outlook係比較正常

我絕對有理架

可能番緊工唔得閒回咋嘛

咁而家展開啦

去完廁所唔洗手

呢樣真 所以抹完身張紙我會拎嚟開埋門先

暴龍哥名言～

抹完身？～

手 打錯

後生真係好少唔洗手 習慣點都要洗一洗手 執執個樣先出番去

我都唔會話老一輩既人，就算佢真係唔岩

後生黎架？

係～

我哋見過？

諗起都想嘔

阿叔阿伯 好撚多

果d大陸人都冇文化

樓主係絲？

有棍絲打

係啩...

瑩娘娘緊係絲

好難分你哋邊個

見過對方白龍～？

gay...

分到你係那年

慢慢就會分到

我去完廁所有洗手架

點分

應該大部分人都係著重衛生

其實呢度經常講嘢 好似得十個人 咁上下

好似真係得咁多...

沙士之後其實應該係有洗手習慣既

後生果代都應該有既

唔會好似小新咁次次去完廁所都唔洗手

冇人試下分我既

我都少入黎既

總有人重視你

但唔沖涼...

極地 生存的人 一生好似真係沖幾次涼

完全想像唔到唔沖一日嘅感覺

痴笠笠

好污糟

眼訓得滯

就算點唔沖都搵條濕毛巾抺身

其實唔沖一日都好正常 當然唔會係香港d咁濕既日子
係乾既地方 去旅行 去得遠d 一兩日先沖一次都ok既

eg 你搭火車北京去莫斯科果陣咁

咁乾淨

拍拖三年 我地因為冷戰 我要佢氹完又氹而分手 分手個陣佢話淡左就淡左 唔好浪費大家時間 分手之後我搵左好多人 幫手搞到我地既關係仲差 距禮拜一block我 禮拜五又解block 睇我sc 又同個fd講知我需要佢 留左一條渠道卑我搵佢 但係又話最好唔好見到我 我到底仲有冇機會？我已經知錯
又係我 想聽多d 巴打意見

趁而家叫多啲人，攞多啲意見係幾好

咁複雜既 你無搵佢咩咁

我會話 失望又再失望 的確會死心
但畢竟3年感情對方一定對你仲有點愛意唔想睇你咁頹 (除非係有第三者)
但有無機會真係好難講 一陣你太死纏可能會令佢反感仲衰
個又有機會 你把握剩低嘅愛意去感動返佢

我唔敢呀 我地分手個陣我有去搵佢 有打電話 wts佢 都係唔聽 已讀不回 我去佢班房門口搵佢 我買做我平時唔敢睇既恐怖片飛 同佢睇戲食飯 最後佢都話淡左就淡左 跟住12號本身約好左拎野卑佢 結果我個fd走去搵佢係咪愛我 佢就block曬我d野 禮拜四佢同fd話知我需要佢 留左一個渠道卑我 跟著禮拜五又解block 我 完全唔知佢想點 但係佢同fd講過好多次 唔想同我一齊 佢個fd又話佢死要面 唔肯認 唔想卑人話食回頭草

我係絲呀～ 巴打 多謝你呀

咁慘 如果挽回到就識珍惜啦掛

咁又唔同玩法...

係呀 分手咁耐 我都有念清楚我地既問題 我驚我搵佢佢又block我 搵佢又唔知講咩好

做咩唔敢，依家唔搵第時唔洗搵了

有個好搏嘅做法
唔好再理復唔復合 過好自己先
佢仲愛你嘅 見你突然間唔再chur佢 實會好奇搵返你
(我有女仔frd就係咁 2個月後男仔搵返佢一齊返)
佢唔愛你嘅 你做乜都無用 咪借呢個機會提升自己
下段感情做好啲

通常男方講分手就好難返轉頭...
不過你可以試下搵佢嘅...

我又覺得未必 死chur未必係好事

的確有啲博但係效果應該唔錯
果然高風險高回報係真㗎

上個po我都叫佢過一陣先搵對方... anyway 分手之後真係唔好死chur

呢個真
雖然我都明會忍唔到手

好大風險 因為個陣係我追佢 佢去ocamp 有女仔話鍾意佢 我想搵佢 認錯先 再講點解決問題

佢解block係咪想我搵佢 男人好難明

自己決定咗點做唔後悔就得
始終無人會教到你正確應該點做

啱

唔一定
唔好自己幫人諗咁多動機

男人會明白男人嘛 唉好亂

如果你係男，解block就真係有機會
但係你係女就...

我都係鍾意佢block我 咁我send咩佢都唔會知

姐係我係後備？

19日叫耐

之前日日打電話 十九日真係好耐

未必 可能當你普通朋友亦有可能暗示你搵返佢，無人會知佢點諗

可以試下whatsapp佢講你仲好愛佢希望俾個機會你改過
跟住就唔好理佢一個禮拜，跟住你就會知佢點諗

你分咗手咁chur人 好難會再一齊返

男人分手後可以做朋友嫁？

我覺得可以

點解唔得？

咁樣等佢 我自己都好辛苦 但係唔等就冇機會
唔搵佢 我又驚佢忘記我

大概係男女唔同 女人分手就真係 唔愛就唔愛 要一乾二淨

我想試下講的佢感興趣既野 引起注意

冇感情 忘唔忘記 都係冇意思

咁係咪要放棄

試埋最後一次先放棄
為自己保留最後嘅尊嚴呀

其實過咗去 好快就唔多覺

偽娘

男人食回頭草係咪好冇面？

唔係

主要睇對方自尊心強唔強

咁就gg 佢好要面

瑩娘娘好

又唔係你飛佢 佢點會無面

與其話自尊心 不如話有幾愛對方

佢飛我 佢同我一齊翻 會唔會卑fd笑

唔會呀 屌 係鍾意佢就唔好諗咁多野

唔會

正常點會比人笑

ar sir有去?

召喚陳生
利申 前排隔離gay po標題係陳生乜係你呀

點樣挽回先令佢覺得有面

有無link 想睇

關乜事
老實講拍拖係2個人嘅事 洗乜理其他人?

我地分手之後 我地ig直播唱k 跟住佢d fd就抽佢水

點解佢要有面呀 你係用黎比佢曬命?

你咁講 我決定去馬啦！

因為我之前成日同佢冷戰 搞到佢好唔開心 其實分手大部分原因係我錯

晨早應該去啦

真心 無人會教到你點做先可以一齊返 無人知你EX諗乜
人地俾你嘅建議可以聽 但最重要係自己諗清諗楚 做咗嗰件決定唔好後悔就得
係你嘅始終都係你 唔係你嘅你點搵點chur都唔係你嘅

咁咪係囉 都唔關面子事 你個focus位錯曬

理解唔到咩心態

加一

我可以講d咩令佢理翻我 我驚我一講一齊翻 佢就念起以前 就唔同我傾 我想認錯先

[Gay Post 203] 乜又係你呀？陳生？！

多謝巴打

我仲以為係潮文黎

格劍

喂 俾signal你wo

兒登邊有咁多潮文

兒登創意真係比舊登屌打

你表現到你改咗先講一齊番啦

真假大對決

機會呀 慢慢flirt佢

呢d可以點show 卑佢睇 ....佢話我痴身 成日發脾氣

上呀上呀

痴身我又唔覺有咩問題...
反而發脾氣真係要改下...
如果你係改咗佢點都會知

真
有邊個被人飛嘅唔係話會改 最尾咪又係一樣

認同

又係既 感情係兩個人既事

冇傾計都會知？

呢啲就係common friend恐怖嘅地方

唔好怪我mean 我想直接少少
你係真心想改嘅就自己諗
係你想同佢一齊返 你就自己付出 冷靜返諗清諗楚
連呢啲都要人教 我地同佢拍拖定你同佢拍拖? 今日教到你 第日一齊返你又有其他問題咁點?
自己諗下自己有咩缺點 除咗呢2個之外可能都仲有其他
改唔係為咗同返佢一齊 係做一個更好嘅自己

啱呀 改完一齊返 兩星期又打回原形 又分手 又上黎問意見 又改 loop

一針見血...

唔知分手之後再一齊番，咁一齊之後係咪要熱戀期開始

做咩咁早返啊今日?

好事黎 唔洗ot

歷史在重演 這麼煩燒城中
沒理由 相戀可以沒有暗湧
其實我再去愛惜你又有何用
難道這次我抱緊你未必落空
仍靜候著你說 我別錯用神
什麼我 都有預感

送俾大家 王菲-暗湧

去馬

好...

你好急俾佢知?
你要知改壞習慣 唔係一日半日嘅事嚟咖
如果你宜家就同我講你改咗 我可以好肯定咁同你講 你都係得個講字
一個人係唔同咗 人地一定會feel到

睇你個人決定 旁人唔可以畀意見

另外mr.版本都好正 有種rock嘅味道

我係冇安全感先會成日對佢發脾氣 但係分手之後先知佢以前好愛我 我宜家都學識卑安全感自己

我發現我一stop左就focus唔返做野

仲有好多野做 但hea左成晚

求屌醒

改都唔係一時三刻可以改變

熄咗部手機佢

我都係 我都想改
我好容易分心 搞到明明1個鐘可以溫完 我用5,6個鐘

咁你上咗馬未

我上面都係咁同佢講
不過呢個moment睇佢有冇咁理性聽得明我地講嘅野啦
始終呢啲時候又真係好多時 感性>>理性

今日想休息

留名

丸丸

星期六日off

然後睜不開兩眼 看命運光臨
然後天空又再湧起密雲

抖下囉咁

怕乜

怕佢真係知

知道乜野

我連登ac

又唔係用真名

我同佢同另一個男仔今年一齊搞啲小生意，但男果個quit左得返我地兩個，檔野依家打算轉手賣左佢，所以賣到之前我同佢都keep住會見到

搵

唔係 但要睇實際情況

唔關你事又要去睇？

#387

睇完都可以冇感覺

咁咪再遠離佢一啲

搵新一個

我都未搵到 應該點搵好

一齊轉機

唔識格劍

我都唔識

我只想平淡 格劍太刺激

叫格仔指導下我地玩花園

唔鍾意玩後門 功能根本唔係咁用

個口本身都唔係咁用啦 原理一樣

兩者感覺有差

我未試過唔知

我都未 我指緊正常對兩者嘅觀感

Iron man

有無人試過小學生個陣見到個好鍾意既女仔
但係無下文既跟住十幾年後小學聚會出番黎食飯見番佢一樣都係心如鹿撞既感覺
好似1999咁

每個人都有優點 缺點， 鐘意你既人，會放大你既優點

愛你既人，會包容你所有，原來我吧爸好愛我，我太遲發覺

True

到在某個時候，就會發現這不是大愛，也不是膠

知道? 點知? 人哋口中? 你信人哋都唔信我? 我一直以來做咗啲乜?

許個願

個頭一直赤赤痛咁 focus唔到做野

dllm

抖一晚⼁乛⼀⼀⼁*⼂⼀⼂

好想搵佢
但唔知有咩話題

真真假假

天天真真

真真薯片

好多野做？

心很累

sem尾嘛

加油呀

屌我下星期都3科project
有1科完全未郁過

謝謝

大家都係

不用謝謝因為我們是朋友我會陪伴在你身邊

唉 遲早針

攬攬

唔可以

呢句真 真心好chur... 好想快啲grad

捱到sem break dllm我開始頂唔住

唉 chur到人都痴線

搵野放鬆捱埋佢好過了結生命

啱 繼續撐落去
但真係四方八面嘅壓力 搞到個人成日好灰
好懷念以前嘅日子

我都係

佢哋？

潛咗好耐

你唔覺得佢哋兩個好煩咩

why？

我想知道你係咪搵緊佢？

有冇背景？約咗佢唔出現？聯絡唔到佢幾多個鐘？

報咗警未？

灣仔警署報警備案

做乜？你約佢成日唔出現，再過多一陣聯絡唔到佢驚佢做傻事嘅話，真係要報警備案
如果唔係我驚你朋友有啲乜嘢事

唔係好明
我係驚佢喺圖中出現乜嘢意外或者自己諗唔開喳

加油啊

可能佢真係出咗意外冇理由咁冇禮貌

即係自摺唔想理你
呢一刻你又唔係佢邊個
佢冇乜嘢需要同你樣樣交代

唔想見啲喺網上識嘅人啦

情緒突然來襲邊個都唔想見

知道

無嘅 咁我諗佢都係想盡力開解入嚟呢個post嘅人
畢竟就係呢個post嘅原意
我唔否認會有人唔啱聽 如果唔啱聽咪直接飛咗佢算囉 唔洗太上心嘅

各位早~

我同女朋友嘈左交 唉到而家都吾係幾敢同佢講野

氹番人啦

早～

美美早呀

我都想丫 佢話要冷靜幾日

心情幾好

格仔早晨！

咁咪好 有冇訓夠？

訓左4個鐘

學業定感情先？

agger

隨心 冇話刻意要點

因為你未傷得夠深 要多啲時間去適應

使乜諗咁多 想做乜就做乜

未返到公司啊

咩

我唔太鍾意 每個人喜好唔同

咁樣好咩 傷害緊嘅唔止一個人

好小朋友

身邊冇乜異性可以點

因為我好瘦

潛水開工啦

呢啲要相處落先知

一句是__但輕輕帶過

你指你激返佢 明顯係互相傷害

對一個冇可能嘅人 咁認真反而先係真正輸咗

得都希望係咁丫

*我

發現佢玩交友app 不過冇下文
叫做原諒左佢 但其實心有條刺 成日都諗起就好唔開心 點算好

有得分輸同贏咩

好忙 要交低

早晨

早

星期四突然有一日dayoff

事後，你俾佢知你係想激佢既，佢唔會嬲唔會有野...我諗

同我打羽毛球

放假但要做功課

難在做功課～

唉 有時都覺自己好無用

幾好聽

非也

讀U都叫冇用 咁我咪垃圾

一個人有冇用同學歷無關

加速人類滅亡 好有用

就落堂

有無人有心理準備永遠單身？

做到我就嚟死

撐住啊

收工算 反正都無OT-pay

明智選擇

冇人追我的話 已有心理準備

Metoo
有人追都要諗過先

y？

廢事害人hurt人

要堅持～我都識人話廢事害人～最後卻是害己～

岩呀，害人害己有咩為
一個人自己死自己事

內向男仔係咪一定唔夠陽光型男仔咁有吸引力

啱 唔想唔啱食都硬食

有就有但係真係唔想永遠單身

風仔你唔會啦

啱啊

有無都唔知

信我，你一定唔會

上星期五點？無追po

有事揾你

啱啱覆返佢了

pro

你真係西利 咁都比你估得中 而家得女朋友開始同得講番野啦

邊洗咁悲觀呀 u think too much
一陣再覆低

謝謝小豆

求一聲生日快樂

我只係一條溝唔到女嘅可憐蟲

生日快樂

初戀
生日快樂

未

明明知道...

初戀生日快樂~

各位早晨

早
又一日

係呀 好想放假

早呀茄美

瑩娘娘早呀

諗起琴日堆野我就唔想返工

咩野？

好多野做?

琴日每份job都勁大份，搞咗成日先完成第一步

多到喊

仲有4日咋 加油呀

一忙時間就過得好快嘅...

但係會攰到死

今日放假

最多咪死

我都未死

只有兩個選擇，就係返去死同死返去

繼續

早呀波波 瑩

射波

射波就死返去死

過埋今日應該會死...

忙到嘔血琴晚收9點3
今日希望可以收8

有無ot pay

no

好眼瞓

最驚唔係

鬧分手
冇好好遵守自己承諾
徹底破壞對方對自己嘅信任
有咗心結 唔知點挽回
好徬徨 仲要加上long d
冇得見面 冇得攬
雖然仲有兩個禮拜就返去
但根本就唔知捱唔捱到去嗰陣
好辛苦

14天啫～頂住

14天的光陰 不算悲劇收場 承認共你很相襯 更彼此吸引 而結局發展費盡了心機

唔好

針之前通知聲....F = m a 要疏散

通知聲... 我墊你底

我都想知佢俾唔俾個機會我捱多14天
臨鬧交前一刻我先啱啱寄咗一份禮物比佢
希望份禮物會令佢回心轉意

鬧交咋嘛 .....又唔係打交

祝福

一定唔係好嘢 祝你好運

終於捱到食飯

我要中六合彩呀!!!!!!!!!!!!!!!!!

X2

一定要揾我

我都食啦

思想可以不守規則 天馬行空，好似我咁

條女唔肯同我搞 係唔係代表仲未信任我/未夠愛我?
利申 拍左三年幾 我同佢都係處

性同愛可以分開

但我同佢都視對方為結婚對象
好驚到時先發現性事呢方面同佢唔夾
應該尊重佢好 定說服佢試下先好?

點解唔可以一齊做？
說服完唔我咪尊重佢

其實咁耐以來都係幾個月前第一次同佢去旅行個陣提出過
不過個陣佢未ready或者比我感覺係無諗過呢方面既野
我唔知佢係真係未ready 定係拍左咁耐都覺得無需要再進一步

唔夾有乜問題？～

如果清你覺得有神交就okay既話 咁真係無咩問題既

唔夾都可以生到仔～沒關係的

純粹唔係一世自己打飛機姐
男人嘛 你當我咸濕又好咩都好

其實男女都有需要～不需要話咸不咸

但問題係～夾當然好 但唔夾就玩完？～

當然唔係
咁我都同佢拍左三年幾 都無諗過因為呢樣野而放棄
所以呢個先係個矛盾位
唔係抱住要人有我有既心態
但有時見到身邊朋友搵到個同佢地性格同性事都好夾既女朋友就好葡萄
我女朋友性格係好好呀 但暫時睇落係金魚

身邊朋友搵到個同佢地性格同性事都好夾既女朋友～你如何得知？

咁都係聽佢地講姐
聽佢地傾試過去邊到邊到 或者邊間時鐘抵
就咁聽佢地講起碼知唔係金魚黎先啦

唔好咁多比較～是否真亦不知

好奇問下 你地幾大

兩個都廿二

又未到急住結婚 咪俾啲時間對方
最後都係唔肯 你接受唔到咪分開

秒

大家好

起返身

成日諗野好負面，對自己社交冇信心，好在意對方有冇忽略我，成日覺得人地offend我，好玻璃心，而收埋係心。
有諗過自己保護意識太強所以咁
一直咁負既心態令我好辛苦

係諗太多了

26

鍾意左個同事 個同事都鍾意我 可惜我有女朋友了 timing唔岩

講錯左 應該話個同士鍾意我 我唔小心鍾意左佢 定係我只係鍾意佢鍾意我 唉 唔知

我走得啦 做到我想死

9-9除咗食飯果段時間就無停過
好L攰呀！！！

休息一下吧～

前面department班hihi，份份都勁大份跟住仲要儲埋一次過掟入嚟，真係痴L線

我想嘔 又可以做到12點

有春用咩
個gm撐佢，做咩都無用

慘

得返7個鐘訓

無論係前者定後者，都唔應該諗

危險境地

返到去都仲要做
我真係好想嘔

瞓瞓下醒起要捉啲groupmates開會
宜家開完 今日應該無乜野要做了

u know what the fuck i saying 冚家拎 冚家拎 聽完好醒神

兩老係屋企 無得大聲唱歌

好想大叫發洩曬啲壓力出黎

會咖

最近煩緊報master
2019就畢業 完全唔知可以點算 想報嘅科收生少 係外國又整係得research programme無taught programme返到香港 qualify唔到做唔到想做既職業

PSY呀 而家好迷茫

早 餅

早 瀅

好攰

又會諗，係咪一個得閑既舊同學

做咩

9up

公司嘢帶返屋企做 但係瞓咗?

cls點會帶 對我黎講 放工之後先係生活

你都辭職 唔做唔怕

個人意願

無時間 又尖又番學又呢又lu

裸辭...我會好大壓力

好充實

係

係啊～

嘈咩

以前學師嗰時，一班師兄去做尖，之後食飯唱k，好似唔駛瞓

呻完就算啦

起碼冇叫你 metoo

我女朋友同我呻 我都係秒駁咀

我project 6個人先4500

我真係會想即刻駁咀

Fighting

反射動作

慢慢解釋囉 你認真mode 咁我都唔會9up ge

當你9up 緊

yes

1000